做咗廿年阿迷 你問我答

答到盡答

迷雲定反雲？

歐聯你想對拜仁定皇馬?

想一個雲佩斯的死法

衰咩？

迷雲
望住佢拉拉鏈好好j

屌 對住邊隊都係16強出局㗎啦
真點阿迷一早看破 劇本一早寫好

死太便宜條撚樣

無靚女軍醫 邊有力踢
仲要女子隊最靚個件賣走埋 拿拿林返屋企撚狗屌老婆好過啦 仲同你落場踢咩

有 零四多好 全季不倒

打左廿年j，射得出未？

最鍾意邊個球員
走咗+現役

逍遙遊

射到成地都係 睇怕要裝多幾個前列腺同睪丸先得 唔係遲早精盡

柏金

點睇離開阿記 有冠軍拎依個傳統？

北冥有魚，其名為鯤。鯤之大，不知其幾千里也；化而為鳥，其名為鵬。